有無巴打搭小巴都唔敢叫有落

無人叫咪總站落

好毒

屌你老母留名

廢J

有，好彩總站係屋企樓下

唔敢大聲叫
次次都咬師傅耳仔😔

成日都好想有人同一個站落車
如果冇就等到有為止

有次返工急屎等唔切總站落，下車果陣個小巴佬大聲笑：「話後生仔原來你一直都落錯站呀！」，之後全車跟住笑